挽撚哂拉！曼聯甘撚勁！！！

DADDY第二年又攞英超啦

挽你老母

已經讓賽冇出連加特了

我屌你老母臭西躝返出去

想要幾多球，出聲啊

屌奶星 遲下仲要簽番伊巴 唔撚洗踢啦

細佬好波

4:0，屈撚到

系

系你老母啊

收嗲啦我屌你老母牙

肥絲博士都唔入黎捉人,
佢地憑咩牙

你點解叫陰影 check 到條j 有陰影？

CHECK到冇J,所以有陰影掛